睇到班拜狗死老母個樣就想笑🤣

😂

你a0個樣都已經笑到唔想笑

蓋膠多迷？

自從牙泥去左拜仁收晒皮

g

a09

距打龍

樓主高汁

夠唔夠你a0好笑